最後逃生門 ~ TSLA 盤前升5%

趁盤前托高就好走啦，一開市發生人踩人真係不堪一擊

On9星期五升到2000你賠返比我?

講撚左杏家橙，你班撚屌又唔信

笑到仆街

走啦杏家橙，仲幻想可以上2000

警世

逃生門已關，高j既撚屌，願你們安息吧

星期五休市, 點升?